只準空頭大戶賺錢 不準百姓散戶贏錢

想知如果散戶打贏
對經濟有咩直接影響？

假如呢個pattern係得既話
美國政府會唔會犧牲大戶利益去換取平衡
但又會對經濟有咩影響

利申 想學嘢